[寫真JJ] 石川梨華 - 石川梨華

Rika Ishikawa 石川梨華 - 石川梨華 (2002.06.22) (94P)

照舊

呢set完

fap to the future

我櫃底有本原版

有冇其他M娘

I’ve assigned five hours for practising her songs on my tuba and bassoon. I remember seeing her live at Yokohama Arena which was unforgettable and absolutely incredible. She’s been strutting her stuff since she was young so don’t sell her short. At the end of the last encore she bowed onstage soaking up the applause 👏🏻 She was given a thunderous ovation. On top of being an incredible musician 👩🏻‍🎤 she’s also an avid runner 🏃🏻‍♀️ She took part in a three thousand metre race in years past where she came fourth. She rose to the challenge of passing the runner who was ahead of her, ran for all she was worth and dived over the finish line 🏁 Loads of fans and her family congratulated her for having won the race as she held the trophy 🏆 up. The race was the opportunity for all the world’s best female runners to strut their stuff. It was truly memorable.

wow
u really like her so much

Indeed

I posted her photo books b4
u may search them
enjoy

多謝分享，你做了她粉絲多久？

有留意開者
love machine 個期開始識m娘